男朋友成日睇大波妹

話說我男朋友成日上網睇大波妹 開左個ig ac follow 左好多個大波妹，雖然我知道係男人天性，但我有時會覺得係咪自己無唔夠人靚，滿足唔到男朋友所以佢先去睇，我試過因爲咁嬲左男朋友，匿埋喺度喊，但好似好無謂咁，我試過唔諗唔理，但我做唔到，始終都會呷醋，想知係咪得我咁諗，我唔想再因爲咁而唔開心同佢嘈，有時重好驚佢會同我扑野嗰時諗住第二個女人...點算好,係咪真係要變性?

睇得多肥仔波都悶啦

Gay

你咁短，滿足唔到佢
咁咪睇返啲女中和下

成日撚見到啲男人follow勁多女就會減好多分

D tag 可能有ptgf

why

你又follow大啫仔既ig睇囉

今晚就同條柒頭攤牌

谷大你對肥仔波咪得囉

最尾個句

想直返都畀你阻止

哈
又真係又係隻波台狗on9當有趣

#1
淡友俠
•
2018年6月4日 09:22:16
今年我三十五歲，扯旗個陣8cm到
平時係公司好易扯旗 比其他同事揸兩揸下面就會扯，見到人扯或者人地講咸野又會扯，好尷尬。
平時都會一日打一次飛機 但係最近唔得 前日打仲打唔到任何野，之後去戒j 過左三日忍唔住又打 點知流啲透明液體出黎
平時個龜頭都幾大 所以打飛機個陣chok到嘅位好少
聽啲friend講佢地一次可以射好多 唔會好似我咁
打飛機個時都會幼想自己係a片裡面啲男主角 比人含 比人打飛機 比人插個啲
1.點先可以冇咁容易扯旗？
2.啲透明液體係啲咩黎？點解會流？
3. 有咩方法打飛機個陣興奮啲？射多啲？點樣加多啲幼想？
4. 食啲咩可以制多啲精？
5. 8cm夠唔夠長？
6. 扯旗唔直有冇影響？

#1
淡友俠
•
2018年4月4日 17:59:55
以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

#1
淡友俠
•
2018年3月9日 17:58:39
仆佢個街即刻典晒地碌吓碌吓
其實可唔可以告鳩佢傷人

好過叫雞啦

太婆妹

Ching你咁留意我做咩呀?
等依沙,窩有撈公

淡鳩點解最近唔狙擊牙朗

留吓力先啦,世界盃大把水抽

波台狗好撚無聊